"Waar is je zus?"
zei hij haastig, als hij de deur opende.
"Met mijn moeder naar boven te brengen.
Ze zullen in een ogenblik, ik durf."
Hij zet de deur naar haar, stelden de goede wensen en genegenheid van een zuster.
